71 立法會根本係一個局

與警方過去驅趕記者的態度不同，當日現場記者得到警方「受寵若驚的待遇」，他們獲警方邀進入大樓內前線警員中間，讓記者直播大樓鐵閘被示威者衝擊的實況，然而若示威者真是 警方口中的「極端暴徒」，警方的安排有如推記者向險境，因為鐵閘一旦被撬開，雙方必然發生激烈衝突，此外，警方聲稱因「白煙襲擊」而撤離時任由記者在鐵閘前面採訪拍照，完全沒有要求他們同時撤離或照顧自身安全。

屌你老母垃圾三毛照copy 就出一個post

懶撚到

死全家啦

用黎將勇武捕網
之後拉曬佢地暴動?

你全家暴動罪呀

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事